準備註冊才知中國女友曾離婚且有女兒 90後港男崩潰：我好愛她

準備結婚才知道心儀的她曾經離婚並有子女，你會如何選擇？有90後港男在香港討論區發貼求助，指自己與內地女友到律師樓註冊，女友在律師的詢問下承認曾經離婚，且與前夫育有一名未滿周歲的女兒，家人獲悉實情後非常憤怒，更極力反對婚事。

有網民日前以題為「...準備註冊結婚...先知原來一切係真」在香港討論區發帖，他自稱出生在1994年，愛上95年出生的内地女友。他指，女友在拍拖期間，曾經提及自己曾經結婚且有個女兒，後來又否認說法，由於他太愛對方，因此沒有深究。

「一直佢都係好模糊，所以我一直半信半疑，而且佢前言唔係好對後語..所以我心入面一直以為假 ...」

直至早前他與女友到泰國旅行10天，旅行期間每晚都到酒吧，有晚他飲醉酒買了扎花，在氣氛的影響下下跪向女友求婚，「然後返到酒店，佢突然好認真同我講，佢真係有個女，但唔想再提以前既野」。

港男感到很困惑，他在回程香港的航班中嘗試再向女友求證，但對方沒有再回應。直至他與女友到律師樓辦理結婚註冊手續，在律師的兩次詢問下，女友終於承認曾經結婚，已經育有一名未滿周歲的女兒，現由女友的家人照顧。

港男大受打擊的同時，也提及家人相當反對，特別是媽媽，

「我身邊全部人都反對 ， 而且我一開始有同我媽咪講過 ..佢真發左癲咁反對..」

港男強調自己非常愛對方，但他也對女方的人品表示猶豫，因為女友尚未定性，相當愛玩，而且喜歡買名牌，自己最近都有幫她還卡數。

帖子引起很多巴打留言，很多巴打都建議他要考慮清楚，畢竟對方又煙又酒又愛名牌，建議港男是否可以接受到。也有巴打戲言娶了對方後多個女兒，相當於買一個送一個。

至於故事後續發展如何，港男補充說律師約了他們4月18號註冊，但要求女方補回證件正本。

bone chicken?

「我身邊全部人都反對 ， 而且我一開始有同我媽咪講過 ..佢真發左癲咁反對..」

其實連香港人都反對

傻仔
到時條女帶埋岀黎

有90後港男在香港討論區發貼求助

連智力測試都唔使做

講過好多次支那妹屌完就算啦

搵過啦

條友應該去驗腦啦

愛係大於一切 快啲娶啦

唔緊要
不過唔該去大灣區團聚

未滿周歲？

且與前夫育有一名未滿周歲的女兒？
目測條仔弱智

只有雞蟲新移蝗同支港人上

大陸女人宜屌不宜娶！

供港活雞要嚟食唔係要嚟養

根本係條仔on9

被人中出即飛 咁快有心情咁快搵第二個埋單 睇條仔仲要俾咗唔少錢佢
究竟支那女人係咪一出世就學呢d

明顯同大部分連登仔一樣
叫雞叫到沉船
支那妹白滑大波又温柔
真係恭喜曬

1994年 屌你咁早結婚做乜春

港男就鍾意幫支那人埋單

又引入兩件蝗。

嚟左香港就會搵籍口同港男離婚
再申請前夫嚟香港
一家移民香港完成

港男強調自己非常愛對方，但他也對女方的人品表示猶豫，因為女友尚未定性，相當愛玩，而且喜歡買名牌，自己最近都有幫她還卡數。

屌你老母，娶隻雞返香港。

睇着戴帽啦。

去驗腦下智障

咪尻啦 我識中學舊同學1996女 前年結婚生埋仔

天生一對 係娶就快 之後唔該死番上去

養到個仔戇鳩鳩咁，屌你老母，伯母不如攞隻雞拜堂好過

又多兩件新香港人

On9 人地講左佢當人地講笑

唔好撚帶落黎香港

又護送兩個落嚟

個女一歲都未夠，即係拍左一年都未夠就結婚？

結完就分=結.分
好快人哋一家圑聚

結完婚，拎到單程證就離婚分身家拎贍養費，再申請晒全家同前夫全家落黎

屌你日鳩日有人屌中港婚姻, 都仲有娶支那雞
腦裝屎咩?! 仲要個格同港女一鳩樣, 反正都食得咁衰, 不如搵個港女好過啦
佢老母真係唔應該生佢落嚟

溝得支那妹就預撚左架啦...崩乜撚野潰

睇啲故仔, 朋友都聽唔少,
十個有十個港男沉船,
又係幫隻支那雞找卡數
全部都係一式一樣嘅情節

班On9仔幾時先肯醒

呢個女人係賤喎 一直隱瞞咋喎 事情一早講出嚟可能真係冇咁難解決 亦都冇咁受傷囉

娶還娶，返去大灣區唔該

填表嗰陣要填marital status
未結過填單身, 離左婚要填離婚, 配偶死左要填寡婦鰥夫
除左單身, 係要交證明文件證實
呢張野上面任何一項information填假資料係犯法
因為簽名等同你宣誓資料真實無訛

拍咗唔夠一年就結婚？

佢咁撚蠢 都淨係溝到大陸西架姐
唔通港女貪佢夠on9咩

而且亦都隨時係班報紙佬自編自導

條仔應該未見過女人

支那笑閪蟲都信
On撚99

點解啲人點極都唔醒
係要娶支那婆

條仔正垃圾！

同個契家佬呃鳩你錢炸

支那婆當然全部係雞 唔係預左？

聽唔少「我果個唔係咁，佢好純」

7少陣啦傻仔，90後大把世界啦咁快翻去搵大陸閪

主題不存在

你就咪鳩，女人點同呀，梗係早d搵佬埋單唔洗做架喇

大家唔使咁緊張住，話唔定條仔都係新移民。

作古仔

請飲記得請埋個女老豆

香討又多個家庭可以到香港團聚喇

有個一歲未滿小朋友仲可以同你去十日旅行，宜家啲九十後係咪同廢老鬥

我都有以個問題，佢地識左幾耐？

做過雞都唔話你知

又想一開二

點解有咁多單新聞都要信大陸雞

咪係，以為好正常
未婚懷孕又講你知咩

抵死
好人好者走去搵支那妹

純
純正大陸雞

岸鳩到震

大陸女人根本多數係雞
你班垃圾咪去溝囉

應該開個支那台，將依啲post長期置頂啦

最黑人僧係娶黎香港
搞到一街都係蝗

又引蝗入港,買一送一

屌你老母又帶d蝗蟲落黎

王道：

日本妹

一係返蚑那住，一係喺香港搵女人

都唔明點解仲有人會信大陸女人

睇篇新聞話條女講左好幾次佢有個女
條仔做乜鳩呀

屌 都講左好多次 廁所還廁所 人還人 何必要情聖上身放感情落個廁所度

大陸人知中國閪 緊係氹你申請黎香港
新聞報幾單 現實多到嚇死你
真係要多謝一班失敗者助攻

畢竟對方又煙又酒又愛名牌

就算處女都唔要啦

母女丼嘅嘢...

分分鐘做過雞都定

三

分分鐘都做緊雞

果然支那陰道係咩時代都work

諗起森美早霸王其中一集

如果填假資料
咁刑罰係幾多？
同埋真係check到大陸database？
還是條女 覺得如果無講真話 到時分身家或者申請身份證會 有位畀人入？

我係覺得
申請公屋的時候
尤其d有資產的大陸新移蝗
應該要去民政事務處宣誓話自己大陸無資產先可以申請
至少有一定阻嚇作用

條女應該之前做雞 大陸d女人好早熟
16 7歲出黎做 94 95個堆已經收山想嫁人

唔娶處女既風險

生炒骨

又唔洗一竹篙打死一船人

呢個先係重點，如果唔係閃婚者係綠左

不得不佩服，支那女人手段真係好高
大陸專門有啲勾佬同氹男人課程比佢哋學
有晒template同步驟
學費由幾千自幾十萬不等
好多人就係咁呃到香港d老野
依家d target 仲要漸趨年輕化
怪就怪香港男人冇撚腦

抵喎 送多個女
遲下過台灣可以玩埋鬼父系列

你地先唔識野

歡場無真愛，條女雞黎架咋

你又知佢e家無戴

帽硬

死返上支那灣區啦

2年後破產/無左間屋/條女夾錢走左佬
我話既

鄉討班on9仔

他指，女友在拍拖期間，曾經提及自己曾經結婚且有個女兒，後來又否認說法，由於他太愛對方，因此沒有深究。

弱智

走去埋仔到有嘅臭西單，pn9

老婆一定要揀處女
屌完見到冇血就要中出即飛

on9

醒目仔，無呢堆垃圾，點會有比較，個個都咁聰明，邊有傻仔

個女一歲都未夠...
應該生咗之後先拍拖，而且未夠一年？
咁快註冊

之前有班5毛講過後生仔搵大陸人唔會出事喎，佢哋去晒邊啊

出現了

我都想去勾女課程學下野

我個人都極力反對，希個對男女保持單身一世
以免咁撚on9第時又再生d後代出黎
害己害人

搵到就上岸 搵唔到就做返本行

一陣蝗味 不了

娶左佢再離婚
爭撫養權
禁室培慾